Blockchain 交流區

自己一路係到自學緊blockchain
但係一路都幾迷茫下
有冇巴打都有留意開

暫時就理解咗咩叫一個block 同點成為一條chain
但啲smart contract 同decentralisation唔係太明點run

唔知啱唔啱 ethereum好似係得
但唔太知contract 點玩

push

Pos:
dpos:

自學黎做咩

CS?

你cs我就無謂獻醜啦 whitepaper+google

淨係ethereum 咁其實你研究緊啲咩，blockchain 定smart contract。其實寫smart contract 唔洗識blockchain （應該）

啱 as storage 應該用Events，或者唔好用ethereum，用ipfs果類。

Swarm? 無得同smart contract interact好似冇咩用

冇 我意思係純粹store data嘅話可以用ipfs姐。聽見有啲人係將data store係ipfs，再放個hash係smart contract。雖然都係冇interaction